中秋節圍爐取暖

見住ig個個都出去挽。
而自己一個on99咁係屋企過
完全冇地方好去+唔想出去
飯又係自己一個食 又冇得同屋企人食飯
都真係好頹
打算訓教算

第一次出post有咩做得唔好屌細力d